被連潑2次「熱血豆漿」！輔大女滿臉體液報案 淚求員警幫她擦拭

手、衣、臉都是溫熱又色色的汁！新北市新莊區輔大女學生在本月9日晚間，要去學校附近的健身房運動，竟在途中遭機車騎士潑灑疑似精液的液體，帶有類似漂白水的氣味令她作嘔，趕緊去派出所報案，請員警用濕紙巾幫她擦掉臉上半乾的體液。衰的是，她上個月晚上同一時間才被路過騎士潑一樣的東西！

女大生表示，第一次被攻擊是上月18日晚上約10時45分，沒想到此次竟然也在相同的時間，而且手法一模一樣，都是騎著機車潑路過的人。

她PO文說，「有管道的話幫我看有沒有畫面，如果有拍到我被潑，拜託讓我知道，如果有拍到車牌，如題有我的小心意請收下；真的傷心又絕望到不行了，只想要好好運動，請不要檢討被害人或模糊焦點。」另外女學生也徵求夜貓子，晚上可以載她去運動的司機，費用再另計。
有網友看到貼文後，質疑警方把體液擦掉會破壞跡證，新莊警方表示，是女大生報案後，實在無法接受有異味體液一直留在臉上，因此請警員拿紙巾擦掉，紙巾已送去檢驗，並無滅證或吃案的狀況。調閱監視器等畫面後，已鎖定犯嫌行蹤，正全力追緝。

街頭塗鴉

其實邊會feel到熱架，咪又係36.8℃？

驗dna.... 精係證據

條女幾正

又係台灣
新北市+0.5分

前幾晚睇法証先鋒
歐陽波比話加咗漂白水會破壞DNA

呢位巴打好有可疑

體溫熱過皮膚表面喎
你呼氣落對手都覺得暖啦

段新聞意思係聞落去係漂白水
暗示係精
唔係佢加漂白水落去破壞dna

一早攤凍晒 估計係台灣天氣加熱

第12集

兩名跑步人士路上發現女屍，大驚下報警，由小柔一組負責偵查。女屍由於經過雨水和沙泥污染，所以大部份證據被毀，令調查更加困難。澤琛檢驗屍體後發現死者曾被遭性侵犯，而且兇手非常聰明，竟懂得用漂白水清洗死者的陰部以破壞精液的DNA，令警方無法通過 DNA 查找兇手。

兇手係王賢誌

好聰明